（突發）有熱血狗用兩隻腳跑！

好熱血阿！！！！！

結果唔重要 過程先最重要
熱血萬歲

張伯倫你條仆街!!! 噢噢!!!

真係唔覺得高普識教波 咁簡單幾年時間都執唔好條防線 前面入啲波幾靚都好 都比啲垃圾後防打沉晒啦 高普 猁失分係你自己造成 呢條後防線點做英超big 6唔好玩啦 留古天奴係到真係浪撚費 求你唔好阻人成才啦 見到你越燥個樣我就越心涼

高狗，雲耶耶派我黎收你皮㗎